如果同事問你平時收工放假會做咩...咁答會唔會好串?

上jobsdb,linkedin搵工

做ptgf

同條女屌西囉，你繼續打飛機啦

但我係男人

唔係開玩笑啦

做輔警囉 包佢以後唔會煩你

同佢講如果我話做輔警 你信唔信呀
試下佢黃藍

唔緊要的 佢地會明